曼城全隊唱歌嘲諷利物浦：你們無聯賽盃去哭吧

本賽季的英超冠軍之爭非常激烈，曼城和利物浦雙龍戲珠，一直到最後一刻才分出勝負。奪冠之後，曼城球員非常激動，他們在大巴車上一起歡慶勝利。然而，他們慶祝的方式卻備受爭議。根據英媒體《每日郵報》的消息，藍月亮隊員一起高唱嘲諷利物浦的歌曲，戲謔紅軍四大皆空。此視頻被曝光後，利物浦球迷非常憤怒。

在這段視頻中，曼城球員坐在大巴車內，京多安、凱爾-沃克、孔帕尼互相傳遞著英超冠軍的獎杯。大巴車裡氣氛熱烈，大家都還沉浸在奪冠的喜悅之中。在一個賽季的緊張高壓之後，他們終於可放松一下。或許是因為被利物浦逼得太緊了，曼城球員此時開始拿利物浦開涮了。本賽季，利物浦最終的積分為97分，僅比曼城少1分，是英超乃至五大聯賽歷史上積分最高的亞軍，非常可惜。

曼城球員唱的是一首改編利物浦球迷之歌《Allez, allez, allez》的歌曲。上賽季，利物浦殺入了歐冠決賽，利物浦球迷創作了這首歌曲，《Allez, allez, allez》的節奏和音律都非常好，很快就在利物浦球迷中傳唱開來。不過，曼城球迷後來將這首歌的內容改編了一下，並多次在賽季中唱起，以此來嘲諷利物浦。

我們一起來聽聽曼城隊員在大巴車上的這首歌的內容：All the way to Kiev（一路殺向基輔）， To end up in defeat（卻迎來了一場失利），Crying in the stands（看台上哭泣），And battered on the streets（在大街上被毆打），Kompany injured Salah（薩拉赫被孔帕尼防的受傷了）， Victims of it all（你們永遠都是受害者）， Sterling won the double（斯特林拿到了雙冠王）， The Scousers won f*** all（利物浦人贏XX的所有冠軍）， Allez, allez, allez。

不難看出，這段歌曲中的每句歌詞都是在嘲諷利物浦。上賽季，利物浦殺入歐冠決賽，但在決賽中輸給了皇馬。而在上賽季歐冠半決賽首回合之前，一位利物浦球迷被羅馬球迷攻擊，此後一直住院，目前生命垂危。斯特林離開利物浦時遭到紅軍球迷怒罵，可他在曼城卻冠軍拿到手軟。29年來，利物浦一直未能染指聯賽冠軍，這也遭到了曼城球員和球迷的嘲諷。

Victims of it all，歌中的這句話引起了很多人的反感。眾所周知，利物浦球迷曾遭受過希爾斯堡慘案，這是利物浦心中永遠的痛。Victims（受害者）一詞讓利物浦球迷相信曼城是在戲謔歷史。希爾斯堡慘案幸存者已經就此事@利物浦CEO以及英足總，他們寫道：“球迷唱這首歌是一回事，但曼城球員們這麼干就太丟人了。”目前，利物浦官方還未就此事發表評論。

蓋ching小氣到

聯賽 盃之蝗最域

本賽季的英超冠軍之爭非常激烈

就係蓋清呢d人
搞到利迷先會畀人話係怨婦

先撩者賤，打死無怨

是撚但啦
2020睇足波仲睇到谷晒精嘅都係智障架啦

蓋清 利迷？

咪再串曼城

證明曼城全隊都係智障

距真脷
btw送脾鏝迷
YNWA!

睇見250果下空門飛機須係心涼到

haha

字都唔識睇，似係你智障多啲喎

樓主條仆街洗唔洗係咁開抽鏝水post咁搶口

蓋清好波

怨撚到仆街

聯署支持封殺微信同TikTok

2018/19 曼城98分>利物浦97分
2019/20 利物浦99分>曼城81分

講得好